聽日一定要見到動物台既大家

太古廣場既犧牲者分分鐘係動物台巴打

推

我係毒撚+魔法師黎,咁大個人從來都未去過遊行
但我今日都會去遊行

最緊要齊齊整整

大把毒撚唔去

我咁撚毒都去啦
毒撚不是借口,毒撚不要睇小自己

遊行緊

正式啟動

井狗去咗未？
定係又cap圖當去咗？

抑或是朋友影咗相要等佢幾年後send返俾你？

井台主係cc台文宣組組長